[圍爐取暖]今天分手了

果然佢真係同其中一個男仔有路
我對你咁好點解要咁對我

點知？

晒氣啦 條女已經好似狗咁比人屌緊了

佢早d離開你 你早d得到解脫 有咩唔好

佢話我知
真係帽事

可以屌過第二件咪仲正

不值得留戀 我個ex又係咁，又話分開冷靜下 又話覺得單身幾好 唔想拍拖住。一個星期後都個厹一齊左

你個屎眼都唔吸引

Gay

唔拍就唔會痛

我都想痛

巴打醒吓啦，你條女同三條仔玩哂三穴中出啦

好撚開心呀!!!!
最撚中意睇人分手

女朋友去咗外國你都知咩事啦

巴打 我今日都比男朋友帽左
哈哈..

你係咪我阿哥

邊個講分手?

耳！我ex都係喎，
男男女女都係呢d藉口架咩？

依家呢個年代係咪唔會再有一生一個？

女人出軌 正仆街

以為係自己打嘅